你哋之前咪好鍾意鬧我分化嘅？

【非分化】民主黨已準備食人血饅頭

繼續鬧我吖笨

繼續唔檢討

兒登仔點駁？

收晒皮？

兒登仔

sor對唔住大佬

只鬧過你係畜生

五毛 手卷屋（好好食）
正義的花生

—————-五毛post懶人線————-

公然拉黑警性侵女手足post

光明正大摸女示威者pat pat